[A/I] 轉校生 鬼捉人生存遊戲 有冇巴打有玩?

台灣出的鬼捉人GAME 10人生存遊戲
玩左2日 幾好玩 有冇巴打都有玩
變物品躲隻鬼同埋變唔同物品收集不同物資起野
搶到藥水可以變鬼捉人
D女學生

望到d卡已經唔想玩

相簿黎
入面立繪好正常 個玩法簡單幾好玩

AN

IOS

好好玩 想生存易d可以課幾十蚊買隻安娜/虎爺

起埋D建築 我都想買隻安娜玩

我起哂 玩到二百幾日 已經冇咩動力玩落去

幾有趣, 只係有趣，玩一陣就悶